## Утилита cd

### Условие
В этой задаче нужно реализовать базовую функциональность консольной команды Change Directory где на вход подаётся
2 строки: где пользователь находится сейчас (`current_path`) и команда перехода (`command_path`). На выходе должен быть
новый путь - результат перехода.

Некоторые условия:

* в названии папок могут быть символы только английского алфавита, цифры, пробелы и точки;

* название файла или директории из пробелов - валидное;

* `current_path` всегда валидная нормализованная строка и всегда начинается со '/';

* если `command_path` начинается со '/', значит мы должны строить путь от корневой директории, если нет - с текущей;

* если встречается '..', возвращаемся на одну директорию назад;

* если встречается '.', остаёмся в текущей директории;

* пустые строки в пути игнорируем.

### Пример
```python
In [1]: from cd import chdir

In [2]: chdir('/src', 'bin/etc')
Out[2]: '/src/bin/etc'

In [3]: chdir('/src', '..')
Out[3]: '/'

In [4]: chdir('/src/bin', '/')
Out[4]: '/'

In [5]: chdir('/src/bin', '.././etc//')
Out[5]: '/src/etc'

In [6]: chdir('/', 'bin/../../../A')
Out[6]: '/A'

In [7]: chdir('/src/bin', '/usr/docs/../lib')
Out[7]: '/usr/lib'

In [8]: chdir('/bin', 'usr/../docs/..//../lib')
Out[8]: '/lib'

In [9]:
```

### Пример запуска тестов
Запускаются тесты из файла ```test_public.py```.
```bash
(venv) kolina93@kolina93-Latitude-E7440:~/shad/tasks/chdir$ pytest
```

### Примечание
В этой задаче не разрешено использовать модули из стандартной библиотеки `os.path`, `pathlib` и похожие.
